стандартное CRUD приложение, которое отображаем список 
всех юзеров в базе (с пейджингом). С возможностью их удаления,
 редактирования, добавления новых,
 и поиска по имени.
 
 db : test
 dbname : root
 db pass: root
 tomcat